818 唔著Gear 都一定要帶gear

唔著Gear 都一定要帶gear
仲有抗爭循環呢?
和理非俾你上場啦, 咁死線呢? 死線呢?
行完就散都算, 咁升級死線呢?
咩策略都唔講, 又出完身汗當自己貢獻左?

認同要deadline
只可以比24至最多48小時政府
好似之前咁

帶就一定要帶，宜家連冇人都可以射催淚彈，何況仲有鄕黑。

帶 但唔想衝 利申前線

衝少日唔怕, 大家拍住上, 軟硬兼施

帶唔帶gear都好
總之8.18個個都係和理非

唔明點解唔比人帶gear
D狗發癲點算 處理到嗎？

中共要威權政府，所以定deadline 對佢地來講佢地係唔會理，唔會肯屈服於人民. 當然我地象徵意義都可以做。
而唯一我地只有等歐美實際行動。

唔著做咩要帶？
唔好玩分化
冇gear一樣可以全身退

我唔同你駁, 真係唔想分化
保護自己

保護自己，無人知會發生咩事

呢個一定啦

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸

818

帶唔代表要衝

帶gear唔著gear
太多鬼，為未知準備

帶就帶

唔係每次都一定要錄低成咁強，其實呢一個月少咗好多和理非上場，係因為次次都衝，你要呢班人肯參與返先，唔係下下都打，所以今次要絕對安全，散咪散囉，佢肯參與先，之後慢慢建立習慣，隨時和理非都轉職勇武啦

就算和理非都好，帶口罩係基本野呀嘛

目的性*

頭盔豬咀生理鹽水呢啲真係基本
到時再睇情況

真係唔洗同佢講，依家圍下警署都催淚煙la
仲唔帶定保護自己